学习Python打开了一个巨大的新世界，在那里，开放源码代码和开放源码训练过的模型现在甚至让编程新手也有机会利用这些技术实现各种各样的数字营销目标。 如何使用超分辨率和提高现场图像质量|Kristin Tynski | 2020年9月1日|搜索引擎手表 
 然而，当一个新手创建了一个策略，工作了3到6个月，没有看到回报，他们通常会不知所措。 内容营销失败:如何分析和改进|Michael Doer | 2020年8月27日|搜索引擎观察 
 如果这是一场象棋比赛，比如象棋大师和新手的比赛，他们可能会赢得所有的比赛。 体育赌博的经济学(第388页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼经济学 
 Canoo成立于两年前，但它并不是一个由新手组成的团队。 电动汽车初创公司Canoo将上市，加入追逐特斯拉成功的公司浪潮dzanemorris, 2020年8月18日 
 该软件的早期版本使用图片和视频教新手如何进行眼科检查，例如，如何插入呼吸管。 宇航员在危险的火星之旅中需要什么? 2020年7月15日|科学新闻 
 Tisei现在的对手是Seth Moulton，一个拥有哈佛学位的政治新手。 2014年10月30日，《每日野兽》 
 作为一名叙利亚战争观察新手，我以为叙利亚政权已经大举回归。 看着ISIS再次掌权|Elliot Ackerman | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 对于新手和健身爱好者来说，Amiigo的智能模式识别缓解了在健身房的一大头痛。Amiigo Tracker与deadlift配对数据Gregory Ferenstein 2014年8月4日 
 55岁的伯克是一个政治新手，在一个两极分化的选民中，这可能是一个获胜的公式。 来见见玛丽·伯克，击败斯科特·沃克的女人埃莉诺·克里夫特，2014年5月1日，每日野兽 
 新手习惯的材料是什么，他们吸什么样的香，晚餐的盘子里有什么。 历史小说:Bruce Holsinger和Nancy Bilyeau的对话|Nancy Bilyeau, Bruce Holsinger | 2014年3月30日|每日野兽 
 然而，如果一个新手在伦敦开车，他很难避免这样的经历。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 但我很高兴，因为我会时不时地找个机会让全世界知道，我不会成为一个新手。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯 
 这个陌生人个子相当高，体格健壮，脚步轻盈，举止自如，就像他不是船上的新手一样。 宿敌们漂浮在鲁埃尔·佩里·史密斯 
 对新手来说，它们的名字将表明它们的位置。 《完全单身汉》|沃尔特·杰曼 
 霍恩卡塞尔太太好奇地盯着她。 在这类事情上她显然是个新手。 三合伙人|Bret Harte